有無人決定同自己鍾意嘅idol過成世算

unfollow 成日講韓星

想同相中人過人世

有時灰灰地真係會咁諗

==心情唔好

我啊我啊我啊!!!!!!!!

唔係我唔想 係佢唔想

隻手邊個架

我